宜家巴士要帶口罩， 巴士公司有冇諗過開大小小冷氣？

中午搭巴士真係就快熱死， 帶住口罩焗sunna 真係就快暈低

幫佢答：冇

一陣被班女人投訴話太凍，不了。

疫情之下,好多司機都開生風。(畀你都寧願佢開)
出面咁熱, 抽咗出面啲空氣入車箱後, 難免令到巴士都好熱

唔環保呀嗎
痴撚線

巴士個冷氣唔係恆溫架咩

比幾蚊咁多要求
自己渣車啦

一定有環保撚反對較低溫度

會被綠色和平投訴架

我發現係九巴啲車先會咁熱

投訴都冇撚用

巴士公司：熱撚死你班仆街，睇死你咪又要搭

再嘈就碌車

九巴好黃！